Ik ging daarna met pensioen, maar daarna altijd de dokter werd regelmatig gekreukt voordat hij een keer kon copuleren.
Soms hij nodig om de glorieuze kont van mijn tante te flogten om zijn vervagende krachten te prikkelen, verklaren dat het bijna net zo spannend was als geslagen worden.
Hij gaf zelfs ik zacht, hoewel ik het bijna nooit heb geëist, maar ik heb de mijne beleden verrassing van zijn efficiëntie.
De vakanties waren ten einde, maar ik was vooralsnog de enige grens.
Daarom waren echter ongeveer twintig of dertig jongeren uit de buurt, wie waren daggeleerden op de school van de dokter.
Onder deze had de dokter zijn pak de geseling weg, maar hij liet ze nooit iets weten onze andere procedures, of om ons voor te stellen dat de berk plaatsvond was anders dan als een straf voor fouten of onoplettendheid.
Hoewel, ik was over het algemeen de gekozen metgezel van deze zweepslagen, waarin ik handelde als paard, of houder van de jongen om te worden gegeseld.
Natuurlijk heb ik goed gezorgd om zoveel mogelijk hun mooie pikken bloot te leggen, evenals hun mollige billen, en omdat dit zowel mij als de dokter enthousiast maakte, eindigde het vaak nadat de schuldige was ontslagen, in mijn geseling de dokter, gevolgd door een gezamenlijk rek in elkaars onderkanten.
Er was een fijne, dikke, meisjesachtig uitziende jongen, Dale genaamd, die dat was hier voor de eerste helft.
Hij was nog niet grootgebracht straf, hoewel de dokter me de verklaring had toevertrouwd die hij had genomen om zijn fijne, dikke bodem te slaan.
Op een dag bracht meester Dale een zegel nota van zijn weduwe moeder, die ongeveer een mijl van het dorp woonde, in een charmant huisje ornee.
De dokter las het briefje.
Bij toeval was ik dat naar hem kijken, en een glimlach van vreugde zien oplichten.
"Kom hier, meester Dale," zei hij zacht en vriendelijk, "jouw moeder vertelt me ​​dat je je schaamteloos hebt gedragen mooie jonge neef, die bij je moeder woont. '
Meester Dale bloosde scharlaken, want hij wist tot nu toe niet dat iemand was een getuige geweest van de scène die had plaatsgevonden tussen hem en de zijne knappe neef.
Dit was wat voorbij was.
De neef, een lief meisje van vijftien, was in een afgelegen plek in de tuin, in de buurt van een prieel, de voorafgaande middag.
Ze bukte, bond een bloem dicht bij de grond, die maakte haar buk zo diep dat ze het alleen gemakkelijk kon bereiken met haar benen wijd uit elkaar.
Haar rug was naar de loop waarmee jong Dale was op weg.
Toen hij haar ongehoord benaderde, kon hij niet falen om te zien gluren tussen de uitgestrekte open vlakte van besneeuwde laden het binnenste deel van haar goed afgeronde bollen van ingekleurd ivoor.
